{"CBF1000": [{"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "LABORAT 01"], ["MA", "A", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "CHAER DIEGO"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "C", "AYUD OBLIG 05"], ["VI", "C", "LABORAT 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC10", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "RODR\u00cdGUEZ ESTEBAN", "profesor_lab": "BASOALTO MAT\u00cdAS"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "D", "AYUD OBLIG 06"], ["MI", "D", "LABORAT 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC11", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "BRIZUELA JESSICA", "ayudante": "CABRERA ARIAN ALFONSO", "profesor_lab": "BRIZUELA JESSICA"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "D", "AYUD OBLIG 06"], ["MI", "D", "LABORAT 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC12", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "BRIZUELA JESSICA", "ayudante": "CABRERA ARIAN ALFONSO", "profesor_lab": "BRIZUELA JESSICA"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 07"], ["MA", "E", "LABORAT 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC13", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "EREMEEV VITALIE", "ayudante": "RODR\u00cdGUEZ ESTEBAN", "profesor_lab": "GALLARDO MARCEL"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 07"], ["MA", "E", "LABORAT 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC14", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "EREMEEV VITALIE", "ayudante": "RODR\u00cdGUEZ ESTEBAN", "profesor_lab": "RIVERA JOS\u00c9 RICARDO"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["VI", "A", "LABORAT 02"], ["MA", "A", "AYUD OBLIG 01"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC02", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "CHAER DIEGO", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "LABORAT 03"], ["LU", "A", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC03", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "UMA\u00d1A CHRISTIAN"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "LABORAT 04"], ["LU", "A", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC04", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "UMA\u00d1A CHRISTIAN"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "B", "LABORAT 05"], ["LU", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC05", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "LEON ALEJANDRO", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["VI", "B", "LABORAT 06"], ["LU", "B", "AYUD OBLIG 03"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC06", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "", "profesor": "LEON ALEJANDRO"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "C", "LABORAT 07"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC07", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "RIVERA JOS\u00c9 RICARDO", "ayudante": "", "profesor": "EREMEEV VITALIE"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "C", "LABORAT 08"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC08", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "RIVERA JOS\u00c9 RICARDO", "profesor": "EREMEEV VITALIE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["VI", "C", "LABORAT 09"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "C", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC09", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "RODR\u00cdGUEZ ESTEBAN"}], "CBF1001": [{"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "B", "AYUD OBLIG 01"], ["VI", "B", "LABORAT 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "TORRES ICARO", "profesor_lab": "BASOALTO MAT\u00cdAS"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 05"], ["MA", "E", "LABORAT 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC10", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S", "profesor_lab": "BRIZUELA JESSICA"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["VI", "B", "LABORAT 02"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "B", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC02", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "TORRES ICARO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 02"], ["MA", "B", "LABORAT 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC03", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 02"], ["MA", "B", "LABORAT 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC04", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "", "profesor_lab": "GACIT\u00daA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 03"], ["MA", "C", "LABORAT 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC05", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S", "profesor_lab": "YACONI VICENTE"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "C", "LABORAT 06"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 03"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC06", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "BRIZUELA JESSICA", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 04"], ["LU", "E", "LAB OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC07", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "DUARTE H\u00c9CTOR", "ayudante": "NARANJO DIEGO", "profesor_lab": "RIVERA JOS\u00c9 RICARDO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["LU", "E", "LAB OBLIG 08"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC08", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "DUARTE H\u00c9CTOR", "profesor_lab": "RIVERA JOS\u00c9 RICARDO", "ayudante": "NARANJO DIEGO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 05"], ["MA", "E", "LABORAT 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC09", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S", "profesor_lab": "BRIZUELA JESSICA"}], "CBF1002": [{"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "LABORAT OBLIG 01"], ["LU", "C", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "LEON ALEJANDRO", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 05"], ["VI", "E", "LABORAT OBLIG 10"], ["MA", "E", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC10", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "F", "LABORAT OBLIG 11"], ["MA", "F", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC11", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "F", "LABORAT OBLIG 12"], ["MA", "F", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC12", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["LU", "F", "AYUD OBLIG 07"], ["JU", "F", "LABORAT OBLIG 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC13", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "F", "LABORAT OBLIG 14"], ["LU", "F", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC14", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "LABORAT OBLIG 02"], ["LU", "C", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC02", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "LEON ALEJANDRO", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "C", "LABORAT OBLIG 03"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC03", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "NEIRA TOM\u00c1S"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "LABORAT OBLIG 04"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 02"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC04", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "NEIRA TOM\u00c1S", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "D", "AYUD OBLIG 03"], ["MI", "D", "LABORAT OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC05", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO", "ayudante": "ALBORNOZ LISETTE", "profesor_lab": "ALBORNOZ LISETTE"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "D", "AYUD OBLIG 03"], ["MI", "D", "LABORAT OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC06", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO", "ayudante": "ALBORNOZ LISETTE", "profesor_lab": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "E", "AYUD OBLIG 04"], ["MI", "E", "LABORAT OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC07", "vacantes_paquete": "39", "profesor": "POZO JULIO HERMINIO", "ayudante": "SOTO C\u00c9SAR", "profesor_lab": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "E", "AYUD OBLIG 04"], ["MI", "E", "LABORAT OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC08", "vacantes_paquete": "39", "profesor": "POZO JULIO HERMINIO", "ayudante": "SOTO C\u00c9SAR", "profesor_lab": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["VI", "E", "LABORAT OBLIG 09"], ["MA", "E", "AYUD OBLIG 05"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC09", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES"}], "CBM1000": [{"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "CASADO ANDREA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC03", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC04", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "RIVERO ROSA ELVIRA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC05", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "CASADO ANDREA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "D", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC06", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "CASADO ANDREA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC07", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC08", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC09", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "MU\u00d1OZ JUAN ESTEBAN EDUARDO", "ayudante": ""}], "CBM1001": [{"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "B", "AYUD TALLER 01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC01", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "B", "AYUD TALLER 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC10", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "NEIRA TOMAS ALFONSO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC11", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "CONTRERAS MARIELA", "ayudante": "MATURANA HUGO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MI", "B", "AYUD TALLER 12"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC12", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "DOTTE PABLO", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC13", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "CONTRERAS MARIELA", "ayudante": "MATURANA HUGO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC14", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "CONTRERAS MARIELA", "ayudante": "DOTTE PABLO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "D", "AYUD TALLER 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC15", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "CONTRERAS MARIELA", "ayudante": "CAMUS RUB\u00c9N"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MI", "E", "AYUD TALLER 16"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC17", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "E", "AYUD TALLER 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC18", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "D", "AYUD TALLER 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC19", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "CONTRERAS MARIELA", "ayudante": "NEIRA TOMAS ALFONSO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "B", "AYUD TALLER 02"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC02", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MI", "D", "AYUD TALLER 03"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC03", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC04", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "B", "AYUD TALLER 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC05", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": "CAMUS RUB\u00c9N"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC06", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "MORALES ROBERTO ALEJANDRO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC07", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "CAMUS RUB\u00c9N"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC08", "vacantes_paquete": "120", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "MORALES ROBERTO ALEJANDRO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MI", "D", "AYUD TALLER 09"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC09", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "CAMUS RUB\u00c9N", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES"}], "CBM1002": [{"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["LU", "A", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC01", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC10", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "ayudante": "RIVERA PAULA"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC02", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": "YURETIC MILKO"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC03", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": "SEQUEIDA JOAQU\u00cdN"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC04", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["VI", "B", "AYUD OBLIG 05"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC05", "vacantes_paquete": "36", "ayudante": "ACEVEDO ANDR\u00c9S", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC06", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": "RIVERA PAULA"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC07", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER", "ayudante": "CAPU\u00d1AY JERSON"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC08", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": "CONTRERAS MARIELA"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC09", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": "RAM\u00cdREZ BASTI\u00c1N"}], "CBM1003": [{"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC01", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": "HERNANDEZ EDUARDO MATIAS"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC10", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": "Z\u00da\u00d1IGA DIEGO"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC02", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "ayudante": "BARAHONA JOS\u00c9"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["LU", "C", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC03", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": "ECHEVERR\u00cdA MAT\u00cdAS"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC04", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "SCHUMACHER SANDY HELKE", "ayudante": "CASTILLO BARBARA CONSTANZA"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["VI", "C", "AYUD OBLIG 05"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC05", "vacantes_paquete": "36", "ayudante": "ESTRADA BEL\u00c9N", "profesor": "MATURANA HUGO"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC06", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "RIVERO ROSA ELVIRA", "ayudante": "CASTILLO BARBARA CONSTANZA"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC07", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "CORRALES KAREN", "ayudante": "BARAHONA JOS\u00c9"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC08", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": "FERN\u00c1NDEZ JORGE"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC09", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "DUARTE ASHLEY"}], "CBM1005": [{"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "A", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC01", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LOPEZ JULIO CESAR", "ayudante": "RIVEROS ISAAC"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "A", "AYUD 0BLIG 02"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC02", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC03", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LOPEZ JULIO CESAR", "ayudante": "RIVEROS ISAAC"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC04", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC05", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "CARRILLO HUGO", "ayudante": "ECHEVERR\u00cdA MAT\u00cdAS"}], "CBM1006": [{"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["LU", "B", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC01", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC02", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "CONTRERAS JAIME GILBERTO", "ayudante": "FERN\u00c1NDEZ JORGE"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC03", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "MARECHAL MATTHIEU PHILIPPE", "ayudante": "RAM\u00cdREZ BASTI\u00c1N"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC04", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "CONCHA DANIEL"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["VI", "C", "AYUD OBLIG 05"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC05", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC06", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": "VALDIVIA FELIPE"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "D", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC07", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "CORRALES KAREN", "ayudante": "CONCHA DANIEL"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"], ["VI", "D", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC08", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "CONTRERAS JAIME GILBERTO", "ayudante": "RODR\u00cdGUEZ NICOL\u00c1S"}], "CBQ1000": [{"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "A", "AYUD OBLIG 01"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC01", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "", "profesor": "OPAZO EDITH ALEJANDRA"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC02", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "AILLON MILTON DANIEL", "ayudante": "OLIVARES FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC03", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "REYES NORA LILIAN", "ayudante": "RODR\u00cdGUEZ NICOL\u00c1S"}], "CII1000": [{"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "ESPINOSA NELSON EDUARDO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CORTES EMA BENITA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC03", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "ORTIZ ROBERTO ENRIQUE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 04"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC04", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "ORTIZ ROBERTO ENRIQUE"}], "CII2002": [{"id_ramo": "CII2002", "nombre": "INGENIERIA ECON\u00d3MICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2002_VC01", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "ORTIZ ROBERTO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CII2002", "nombre": "INGENIERIA ECON\u00d3MICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2002_VC02", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "Z\u00da\u00d1IGA EDUARDO ISRAEL"}, {"id_ramo": "CII2002", "nombre": "INGENIERIA ECON\u00d3MICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2002_VC03", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "FAIVOVICH EDUARDO JAIME", "ayudante": ""}], "CII2750": [{"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC01", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "TANIDA MITSUO LUCAS MATI"}, {"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "M\u00c1RQUEZ RENNY JAVIER", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC03", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 04"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC04", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "TANIDA MITSUO LUCAS MATI"}, {"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC05", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "TANIDA MITSUO LUCAS MATI", "ayudante": ""}], "CIT1000": [{"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA01", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "ALVAREZ ESTEBAN AUGUSTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA02", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "HIDALGO NICOLAS ANDRES", "ayudante": ""}], "CIT1010": [{"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA01", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "DUARTE JUAN JOSE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["JU", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 10"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA10", "vacantes_paquete": "0", "ayudante": "", "profesor": "SCHKOLNIK DEMIAN ALEY"}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_VC02", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "DUARTE JUAN JOSE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA03", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "TAVANO MARCELLO VINCENZO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 04"], ["LU", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA04", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "CARRI\u00d3N JAVIER IGNACIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 05"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA05", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "LOPEZ FELIPE IGNACIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA06", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "DUARTE JUAN JOSE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA07", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "DUARTE JUAN JOSE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA08", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "LLANZA LEANDRO ANTONIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MA", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA09", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "LLANZA LEANDRO ANTONIO", "ayudante": ""}], "CIT2104": [{"id_ramo": "CIT2104", "nombre": "ARQUITECTURA DE COMPUTADORES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2104_CA01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ALBA MANUEL", "ayudante": ""}], "CIT2201": [{"id_ramo": "CIT2201", "nombre": "PROYECTO EN TICS II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2201_VC01", "vacantes_paquete": "35", "ayudante": "", "profesor": "ELLIOTT JORGE ERNESTO"}], "CIT3201": [{"id_ramo": "CIT3201", "nombre": "PROYECTO EN TICS III", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3201_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "OSORIO CRISTIAN AUGUSTO", "ayudante": ""}], "CIT3320": [{"id_ramo": "CIT3320", "nombre": "CONTINUIDAD DE NEGOCIOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3320_CA01", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "ELLIOTT JORGE ERNESTO"}], "CIT3427": [{"id_ramo": "CIT3427", "nombre": "INTERNET DE LAS COSAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3427_CA01", "vacantes_paquete": "25", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO"}], "CIT4011": [{"id_ramo": "CIT4011", "nombre": "TITULACI\u00d3N EX\u00c1MEN DE T\u00cdTULO", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4011_CA01", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA"}], "CIT4012": [{"id_ramo": "CIT4012", "nombre": "TITULACI\u00d3N MEMORIA", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4012_CA01", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA"}], "CIT4013": [{"id_ramo": "CIT4013", "nombre": "TITULACI\u00d3N TALLER PROFESIONAL", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4013_CA01", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA"}], "CIT5001": [{"id_ramo": "CIT5001", "nombre": "PR\u00c1CTICA PROFESIONAL 1", "creditos_asignatura": "0", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "PR\u00c1CTICA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT5001_PR01", "vacantes_paquete": "0", "profesor": ""}], "CIT5002": [{"id_ramo": "CIT5002", "nombre": "PR\u00c1CTICA PROFESIONAL 2", "creditos_asignatura": "0", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "PR\u00c1CTICA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT5002_PR01", "vacantes_paquete": "0", "profesor": ""}], "FIC1000": [{"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "SERVELLO STEPHANIE ISABEL"}], "FIC1003": [{"id_ramo": "FIC1003", "nombre": "DERECHO EN INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1003_VC01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "DIAZ JOSE ANTONIO"}, {"id_ramo": "FIC1003", "nombre": "DERECHO EN INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1003_VC02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "DIAZ JOSE ANTONIO"}, {"id_ramo": "FIC1003", "nombre": "DERECHO EN INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1003_VC03", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "DIAZ JOSE ANTONIO"}], "ING9101": [{"id_ramo": "ING9101", "nombre": "PR\u00c1CTICAS ELECTIVAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "ING9101_CA01", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "CARRI\u00d3N JAVIER IGNACIO"}], "CIT3601": [{"id_ramo": "CIT3601", "nombre": "SEMINARIO DE INVESTIGACI\u00d3N II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3601_VC01", "vacantes_paquete": "0", "profesor": "AHUMADA LUCIANO SEBASTIAN"}], "CIT2204": [{"id_ramo": "CIT2204", "nombre": "PROBABILIDADES Y ESTAD\u00cdSTICAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2204_CA01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "SCHKOLNIK DEMIAN ALEY", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2204", "nombre": "PROBABILIDADES Y ESTAD\u00cdSTICAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2204_CA02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "SCHKOLNIK DEMIAN ALEY", "ayudante": ""}], "CIG1002": [{"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}], "CIG1003": [{"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["MI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["MI", "H", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC25", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ORTEGA VIVIANA DEL PILAR"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 26", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC26", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 27", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 27"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 27"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC27", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 28", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC28", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAU MAR\u00cdA PAZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 29", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC29", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAU MAR\u00cdA PAZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 30", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC30", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAU MAR\u00cdA PAZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 31", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC31", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 32", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC32", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 33", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC33", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 34", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC34", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 35", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC35", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 36", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC36", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 37", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 37"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 37"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC37", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "VELOSO JESUS ERASMO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 38", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 38"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 38"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC38", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 39", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 39"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 39"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC39", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 40", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 40"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 40"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC40", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 41", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC41", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 42", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 42"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 42"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC42", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 43", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 43"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 43"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC43", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 44", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 44"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 44"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC44", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA STEPHANIE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 45", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 45"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 45"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC45", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 46", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 46"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 46"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC46", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 47", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 47"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 47"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC47", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}], "CIT4015": [{"id_ramo": "CIT4015", "nombre": "TITULACI\u00d3N VIA MAGISTER", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4015_CA01", "vacantes_paquete": "1", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA"}], "CIG1014": [{"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC01", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 14"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 16"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 17"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 18"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORO CONSUELO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 19"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 20"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 21"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 21"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}], "CIT2006": [{"id_ramo": "CIT2006", "nombre": "ESTRUCTURAS DE DATOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2000", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["VI", "D", "LABORATORIO 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2006_CA02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "SUCHAN KAROL MARCIN", "ayudante": "", "profesor_lab": "GUTIERREZ MARTIN EDUARDO"}, {"id_ramo": "CIT2006", "nombre": "ESTRUCTURAS DE DATOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2000", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["MI", "E", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2006_VC03", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "RODRIGUEZ MIGUEL ANTONIO", "ayudante": "", "profesor_lab": "MU\u00d1OZ CHRISTIAN IGNACIO"}, {"id_ramo": "CIT2006", "nombre": "ESTRUCTURAS DE DATOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2000", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03"], ["JU", "F", "LABORATORIO 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2006_CA01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "RODRIGUEZ MIGUEL ANTONIO", "ayudante": "", "profesor_lab": "GUTIERREZ MARTIN EDUARDO"}], "CIT2107": [{"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "LABORATORIO 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107 VC01", "vacantes_paquete": "24", "profesor_lab": "TOBAR JORGE ANDRES", "profesor": "NEGRONI JUAN JOSE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["JU", "C", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107 VC02", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "NEGRONI JUAN JOSE", "ayudante": "", "profesor_lab": "TOBAR JORGE ANDRES"}, {"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 02"], ["MI", "A", "LABORATORIO 03"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107 VC02", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "CARRE\u00d1O ERICK ROBERTO", "profesor_lab": "CARRE\u00d1O ERICK ROBERTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 02"], ["VI", "G", "LABORATORIO 04"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107_VC04", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "CARRE\u00d1O ERICK ROBERTO", "profesor_lab": "CARRE\u00d1O ERICK ROBERTO", "ayudante": ""}], "CIT2007": [{"id_ramo": "CIT2007", "nombre": "BASES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2002", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2007_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2007", "nombre": "BASES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2002", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2007_CA02", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "GUTIERREZ MARTIN EDUARDO", "ayudante": ""}], "CIT2008": [{"id_ramo": "CIT2008", "nombre": "DESARROLLO WEB Y M\u00d3VIL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CBM2000", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2008_CA01", "vacantes_paquete": "50", "profesor": "BELLINO ALESSIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2008", "nombre": "DESARROLLO WEB Y M\u00d3VIL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CBM2000", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2008_CA02", "vacantes_paquete": "50", "ayudante": "", "profesor": "FREZ JONATHAN"}], "CIT4000": [{"id_ramo": "CIT4000", "nombre": "PR\u00c1CTICA I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4000_CA01", "vacantes_paquete": "1", "profesor": ""}], "CIT2108": [{"id_ramo": "CIT2108", "nombre": "TALLER DE REDES Y SERVICIOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2202, CIT3425", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2108_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "BOETTCHER NICOLAS ALEJANDRO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2108", "nombre": "TALLER DE REDES Y SERVICIOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2202, CIT3425", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["JU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2108_CA02", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "", "profesor": "ALBA MANUEL"}], "CIT2205": [{"id_ramo": "CIT2205", "nombre": "PROYECTO EN TICS I", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2200", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["LU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2205_CA01", "vacantes_paquete": "25", "profesor": "ELLIOTT JORGE ERNESTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2205", "nombre": "PROYECTO EN TICS I", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2200", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2205_CA02", "vacantes_paquete": "25", "profesor": "SCHKOLNIK DEMIAN ALEY", "ayudante": ""}], "CIT2009": [{"id_ramo": "CIT2009", "nombre": "BASES DE DATOS AVANZADAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3317", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2009_CA01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "GIADACH JUAN RICARDO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2009", "nombre": "BASES DE DATOS AVANZADAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3317", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2009_CA02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "GIADACH JUAN RICARDO", "ayudante": ""}], "CIT2109": [{"id_ramo": "CIT2109", "nombre": "ARQUITECTURA Y ORGANIZ DE COMPUTADORES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2103", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["MI", "G", "LABORATORIO 01"], ["LU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2109_VC01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "SANCHEZ PABLO RAUL", "profesor_lab": "TOBAR JORGE ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2109", "nombre": "ARQUITECTURA Y ORGANIZ DE COMPUTADORES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2103", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "F", "LABORATORIO 2"], ["LU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2109_VC02", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "SANCHEZ PABLO RAUL", "profesor_lab": "TOBAR JORGE ANDRES", "ayudante": ""}], "CIT2110": [{"id_ramo": "CIT2110", "nombre": "SE\u00d1ALES Y SISTEMAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2101", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["JU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MI", "D", "LABORATORIO 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2110_VC01", "vacantes_paquete": "51", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}, {"id_ramo": "CIT2110", "nombre": "SE\u00d1ALES Y SISTEMAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2101", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["JU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MA", "B", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2110_VC02", "vacantes_paquete": "51", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}, {"id_ramo": "CIT2110", "nombre": "SE\u00d1ALES Y SISTEMAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2101", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["VI", "B", "LABORATORIO 03"], ["JU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2110_VC03", "vacantes_paquete": "17", "profesor_lab": "", "ayudante": "", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO"}], "CIT2010": [{"id_ramo": "CIT2010", "nombre": "SISTEMAS OPERATIVOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2003", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2010_CA01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "GUTIERREZ MARTIN EDUARDO", "ayudante": ""}], "CIT2206": [{"id_ramo": "CIT2206", "nombre": "GESTI\u00d3N ORGANIZACIONAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2203", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2203_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA", "ayudante": ""}], "CIT2011": [{"id_ramo": "CIT2011", "nombre": "SISTEMAS DISTRIBUIDOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3342", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2011_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "HIDALGO NICOLAS ANDRES", "ayudante": ""}], "CIT2111": [{"id_ramo": "CIT2111", "nombre": "COMUNICACIONES DIGITALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2102", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "E", "LABORATORIO 01"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["LU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2111_CA01", "vacantes_paquete": "20", "profesor_lab": "MU\u00d1OZ RODRIGO EUGENIO", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2111", "nombre": "COMUNICACIONES DIGITALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2102", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "E", "LABORATORIO 02"], ["LU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2111_VC02", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO", "profesor_lab": "MU\u00d1OZ RODRIGO EUGENIO", "ayudante": ""}], "CIT2012": [{"id_ramo": "CIT2012", "nombre": "INGENIER\u00cdA DE SOFTWARE", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2005", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2012_CA01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "NIETO ANDREA VICTORIA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2012", "nombre": "INGENIER\u00cdA DE SOFTWARE", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2005", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2012_CA02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "LOPEZ FELIPE IGNACIO", "ayudante": ""}], "CII2100": [{"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CII2000", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CII2000", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "G", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CII2000", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC03", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "MARKUSOVIC DENIS LENKA"}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CII2000", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC04", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO", "ayudante": ""}], "CIT2113": [{"id_ramo": "CIT2113", "nombre": "CRIPTOGRAF\u00cdA Y SEGURIDAD EN REDES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2105", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["MA", "A", "LABORATORIO 01"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2113_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "BOETTCHER NICOLAS ALEJANDRO", "profesor_lab": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2113", "nombre": "CRIPTOGRAF\u00cdA Y SEGURIDAD EN REDES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2105", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"], ["JU", "G", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2113_VC02", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "BOETTCHER NICOLAS ALEJANDRO", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}], "CIT2207": [{"id_ramo": "CIT2207", "nombre": "EVALUACI\u00d3N DE PROYECTOS TIC", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3200", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2207_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "ELLIOTT JORGE ERNESTO", "ayudante": ""}], "CIT3000": [{"id_ramo": "CIT3000", "nombre": "ARQUITECTURA DE SOFTWARE", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2004", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3000_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "GIADACH JUAN RICARDO", "ayudante": ""}], "CIT2114": [{"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE 01"], ["LU", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MI", "B", "LABORATORIO 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC01", "vacantes_paquete": "21", "profesor": "MU\u00d1OZ RODRIGO EUGENIO", "ayudante": "", "profesor_lab": "GARCIA CARLOS ENRIQUE ANTONIO"}, {"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA MADRE 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA MADRE 02"], ["LU", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["LU", "B", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC02", "vacantes_paquete": "21", "profesor": "HIDALGO NICOLAS ANDRES", "ayudante": "", "profesor_lab": "GARCIA CARLOS ENRIQUE ANTONIO"}], "CIT3347": [{"id_ramo": "CIT3347", "nombre": "DIS Y DESARROLLO DE SIST INTERACTIVOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3347_CA01", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "BELLINO ALESSIO"}], "CIT3349": [{"id_ramo": "CIT3349", "nombre": "GRAFOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3349_CA01", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "SUCHAN KAROL MARCIN"}], "CIT3433": [{"id_ramo": "CIT3433", "nombre": "INTEROPERABILIDAD Y SIST DE TELEC", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3433_CA01", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "AHUMADA LUCIANO SEBASTIAN"}], "CIT3432": [{"id_ramo": "CIT3432", "nombre": "COMUNICACIONES SATELITALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3432_CA01", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MU\u00d1OZ RODRIGO EUGENIO"}]}
