{"CBF1000": [{"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "A", "LAB OBLIG 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["LU", "A", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC01", "vacantes_paquete": "16", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "UMA\u00d1A CHRISTIAN"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["JU", "A", "LAB OBLIG 02"], ["LU", "A", "AYUD OBLIG 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC02", "vacantes_paquete": "16", "profesor_lab": "QUILODR\u00c1N PAULINA", "ayudante": "UMA\u00d1A CHRISTIAN", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "E", "AYUD OBLIG 06"], ["VI", "E", "LAB OBLIG 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC11", "vacantes_paquete": "16", "profesor": "BRIZUELA JESSICA", "ayudante": "CABRERA ARIAN ALFONSO", "profesor_lab": "CABRERA ARIAN ALFONSO"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["VI", "E", "LAB OBLIG 12"], ["MA", "E", "AYUD OBLIG 06"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC12", "vacantes_paquete": "16", "profesor_lab": "CABRERA ARIAN ALFONSO", "ayudante": "CABRERA ARIAN ALFONSO", "profesor": "BRIZUELA JESSICA"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "B", "LAB OBLIG 05"], ["LU", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC05", "vacantes_paquete": "16", "profesor": "LEON ALEJANDRO", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "ROCA ANTONIO"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["LU", "B", "AYUD OBLIG 03"], ["VI", "B", "LAB OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC06", "vacantes_paquete": "16", "profesor": "LEON ALEJANDRO", "ayudante": "ROCA ANTONIO", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "B", "LAB OBLIG 07"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC07", "vacantes_paquete": "16", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "MIRANDA MOIS\u00c9S AAR\u00d3N"}, {"id_ramo": "CBF1000", "nombre": "MEC\u00c1NICA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 04"], ["MA", "B", "LAB OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1000_VC08", "vacantes_paquete": "16", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "MIRANDA MOIS\u00c9S AAR\u00d3N", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES"}], "CBF1001": [{"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "AYUD OBLIG 01"], ["VI", "B", "LAB OBLIG 01"], ["MA", "B", "CATEDRA 01"], ["JU", "B", "CATEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC01", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO", "profesor": "DUARTE H\u00c9CTOR"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 05"], ["MI", "C", "LAB OBLIG 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC10", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "EREMEEV VITALIE", "ayudante": "COFR\u00c9 ELLIOT", "profesor_lab": "GODOY SERGIO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["VI", "D", "LAB OBLIG 11"], ["MA", "D", "AYUD OBLIG 06"], ["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC11", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "BRIZUELA JESSICA", "ayudante": "MIRANDA MOIS\u00c9S AAR\u00d3N", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["VI", "D", "LAB OBLIG 12"], ["MA", "D", "AYUD OBLIG 06"], ["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC12", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "D\u00cdAZ ANAYS", "ayudante": "MIRANDA MOIS\u00c9S AAR\u00d3N", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["LU", "D", "LAB OBLIG 13"], ["JU", "D", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC13", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "D", "AYUD OBLIG 07"], ["LU", "D", "LAB OBLIG 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC14", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["MA", "D", "LAB OBLIG 15"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 08"], ["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC15", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MA", "D", "LAB OBLIG 16"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 08"], ["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC16", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["MA", "E", "AYUD OBLIG 09"], ["VI", "E", "LAB OBLIG 17"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC17", "vacantes_paquete": "19", "ayudante": "", "profesor_lab": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO", "profesor": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MA", "E", "AYUD OBLIG 09"], ["VI", "E", "LAB OBLIG 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC18", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO", "ayudante": "", "profesor_lab": "BARTOLO LEONARDO MAURICIO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 10"], ["MI", "E", "LAB OBLIG 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC19", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "EREMEEV VITALIE", "ayudante": "", "profesor_lab": "GODOY SERGIO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "CATEDRA 01"], ["JU", "B", "CATEDRA 01"], ["VI", "B", "LAB OBLIG 02"], ["LU", "B", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC02", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "DUARTE H\u00c9CTOR", "profesor_lab": "BASOALTO MAT\u00cdAS", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["VI", "E", "AYUD OBLIG 10"], ["MI", "E", "LAB OBLIG 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC20", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "EREMEEV VITALIE", "ayudante": "", "profesor_lab": "GODOY SERGIO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "B", "LAB OBLIG 03"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC03", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "TORRES ICARO"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "B", "LAB OBLIG 04"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 02"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC04", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "TORRES ICARO", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["VI", "C", "LAB OBLIG 05"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "C", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC05", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "GALLARDO MARCEL", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "C", "AYUD OBLIG 03"], ["VI", "C", "LAB OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC06", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "LAVIN ROBERTO OSVALDO", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S", "profesor_lab": "GALLARDO MARCEL"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "C", "LAB OBLIG 07"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC07", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor": "LEON ALEJANDRO", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["LU", "C", "LAB OBLIG 08"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC08", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "LEON ALEJANDRO", "profesor_lab": "GALLARDO MARCEL", "ayudante": "SALINAS NICOL\u00c1S"}, {"id_ramo": "CBF1001", "nombre": "CALOR Y ONDAS", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "C", "LAB OBLIG 09"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1001_VC09", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "EREMEEV VITALIE", "profesor_lab": "GODOY SERGIO", "ayudante": "COFR\u00c9 ELLIOT"}], "CBF1002": [{"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "A", "LAB OBLIG 01"], ["VI", "A", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC01", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "MIRANDA MOIS\u00c9S AAR\u00d3N"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MA", "E", "LAB OBLIG 10"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 05"], ["LU", "E", "CATEDRA 05"], ["JU", "E", "CATEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC10", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "SILVA DANIEL IGNACIO", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MA", "F", "LAB OBLIG 13"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 07"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC13", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 07"], ["MA", "F", "LABORAT OBLIG 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC14", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "ayudante": "", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "A", "LAB OBLIG 02"], ["VI", "A", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC02", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor_lab": "BASOALTO MAT\u00cdAS", "ayudante": "MIRANDA MOIS\u00c9S AAR\u00d3N"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "LAB OBLIG 03"], ["LU", "C", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC03", "vacantes_paquete": "19", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "profesor_lab": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN", "ayudante": "NEIRA TOM\u00c1S"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["JU", "C", "LAB OBLIG 04"], ["LU", "C", "AYUD OBLIG 02"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC04", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "GACIT\u00daA FRANCISCA", "ayudante": "NEIRA TOM\u00c1S", "profesor": "VILLAGRAN SIDNEY HERNAN"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MI", "C", "LAB OBLIG 05"], ["MA", "C", "AYUD OBLIG 03"], ["LU", "C", "CATEDRA 03"], ["JU", "C", "CATEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC05", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "BALOCCHI CARLOS ENRIQUE", "ayudante": "SILVA DANIEL IGNACIO", "profesor": "POZO JULIO HERMINIO"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MI", "C", "LAB OBLIG 06"], ["MA", "C", "AYUD OBLIG 03"], ["LU", "C", "CATEDRA 03"], ["JU", "C", "CATEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC06", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "BALOCCHI CARLOS ENRIQUE", "ayudante": "SILVA DANIEL IGNACIO", "profesor": "POZO JULIO HERMINIO"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MI", "D", "LAB OBLIG 07"], ["MA", "D", "AYUD OBLIG 04"], ["LU", "D", "CATEDRA 04"], ["JU", "D", "CATEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC07", "vacantes_paquete": "19", "profesor_lab": "BALOCCHI CARLOS ENRIQUE", "ayudante": "SOTO C\u00c9SAR", "profesor": "BALOCCHI CARLOS ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "D", "AYUD OBLIG 04"], ["LU", "D", "CATEDRA 04"], ["JU", "D", "CATEDRA 04"], ["MI", "D", "LAB OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC08", "vacantes_paquete": "19", "ayudante": "SOTO C\u00c9SAR", "profesor": "BALOCCHI CARLOS ENRIQUE", "profesor_lab": "BALOCCHI CARLOS ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CBF1002", "nombre": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MI", "E", "AYUD OBLIG 05"], ["MA", "E", "LAB OBLIG 09"], ["LU", "E", "CATEDRA 05"], ["JU", "E", "CATEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBF1002_VC09", "vacantes_paquete": "19", "ayudante": "SILVA DANIEL IGNACIO", "profesor_lab": "OLIVARES MARCO ANDRES", "profesor": "OLIVARES MARCO ANDRES"}], "CBM1000": [{"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC01", "vacantes_paquete": "36", "ayudante": "MARCHANT MAXIMILIANO"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC10", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "CASADO ANDREA", "ayudante": "VERA NICOL\u00c1S SEBASTI\u00c1N"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 11"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 11"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 11"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC11", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "NEIRA TOMAS ALFONSO", "ayudante": "CAPU\u00d1AY JERSON"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 12"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 12"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 12"], ["LU", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC12", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": "ZARZAR MAT\u00cdAS"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 13"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 13"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 13"], ["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC13", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": "CASTILLO BARBARA CONSTANZA"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 14"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 14"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 14"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC14", "vacantes_paquete": "36", "ayudante": "Z\u00da\u00d1IGA DIEGO", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 15"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 15"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 15"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC15", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "CORT\u00c9S ALEJANDRA CAMILA"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 16"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 16"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 16"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC16", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 17"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 17"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 17"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC17", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "MATURANA HUGO", "ayudante": "ECHEVERR\u00cdA MAT\u00cdAS"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC02", "vacantes_paquete": "36", "ayudante": "MEZA KEVIN", "profesor": "RIVERO ROSA ELVIRA"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC03", "vacantes_paquete": "36", "ayudante": "", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 04"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC04", "vacantes_paquete": "36", "ayudante": "MALIL PEDRO", "profesor": "CASADO ANDREA"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC05", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "ANGEL MARIA VERONICA", "ayudante": "BENAVIDES DIEGO"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC06", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": "RIVERA PAULA"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 07"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 07"], ["LU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC07", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC08", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "RIVERO ROSA ELVIRA", "ayudante": "DIAZ MATIAS JAVIER"}, {"id_ramo": "CBM1000", "nombre": "\u00c1LGEBRA Y GEOMETR\u00cdA", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1000_VC09", "vacantes_paquete": "36", "profesor": "MATURANA HUGO", "ayudante": "UMA\u00d1A CHRISTIAN"}], "CBM1001": [{"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC01", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC10", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC11", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC12", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": "MARECHAL MATTHIEU PHILIPPE"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC13", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC14", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC15", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC16", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": "CASADO ANDREA"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC17", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC18", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC19", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC02", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "SCHUMACHER SANDY HELKE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "C", "AYUD TALLER 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC20", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC21", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC22", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": "CASADO ANDREA"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC23", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 24"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC24", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "D", "AYUD TALLER 25"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC25", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 26", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "A", "AYUD TALLER 26"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC26", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MATURANA HUGO", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 27", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "B", "AYUD TALLER 27"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC27", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MATURANA HUGO", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 28", "horarios": [["VI", "B", "AYUD TALLER 28"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC28", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "", "profesor": "MATURANA HUGO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 29", "horarios": [["VI", "B", "AYUD TALLER 29"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC29", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "", "profesor": "MATURANA HUGO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC03", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "SCHUMACHER SANDY HELKE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 30", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "C", "AYUD TALLER 30"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC30", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "MATURANA HUGO", "ayudante": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC04", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "SCHUMACHER SANDY HELKE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC05", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "SCHUMACHER SANDY HELKE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC06", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER", "ayudante": "MARECHAL MATTHIEU PHILIPPE"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD TALLER 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC07", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER", "ayudante": "CASADO ANDREA"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MI", "B", "AYUD TALLER 08"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC08", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}, {"id_ramo": "CBM1001", "nombre": "C\u00c1LCULO I", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MI", "B", "AYUD TALLER 09"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1001_VC09", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}], "CBM1002": [{"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "A", "AYUD OBLIG 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC01", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "A", "AYUD OBLIG 02"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC02", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "RIVERA PAULA", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC03", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "ARRATIA ARSENIA ISABEL", "ayudante": "SEQUEIDA JOAQU\u00cdN"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC04", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES", "ayudante": "CAPU\u00d1AY JERSON"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["VI", "C", "AYUD OBLIG 05"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC05", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "POBLETE FRANCO", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["VI", "C", "AYUD OBLIG 06"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC06", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "", "profesor": "GALLEGOS CLAUDIO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MI", "E", "AYUD OBLIG 07"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC07", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "SANTANDER BENJAM\u00cdN", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}, {"id_ramo": "CBM1002", "nombre": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1002_VC08", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": "L\u00d3PEZ CARLA"}], "CBM1003": [{"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["VI", "B", "AYUD OBLIG 01"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC01", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "BRAYOVIC BORIS ALEXANDER"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "B", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC02", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": "ESTRADA BEL\u00c9N"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC03", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "ARRATIA ARSENIA ISABEL", "ayudante": "ECHEVERR\u00cdA MAT\u00cdAS"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "AYUD OBLIG 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC04", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "SCHUMACHER SANDY HELKE", "ayudante": "PENA CLAUDIO GERMAN AN"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["VI", "D", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC05", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "RIVERO ROSA ELVIRA", "ayudante": "VERA TIARE"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC07", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "ayudante": "MALIL PEDRO"}, {"id_ramo": "CBM1003", "nombre": "C\u00c1LCULO II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1003_VC08", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL", "ayudante": "HERNANDEZ EDUARDO MATIAS"}], "CBM1005": [{"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "A", "AYUD OBLIG  01"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC01", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LOPEZ JULIO CESAR"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_CA10", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LOPEZ JULIO CESAR", "ayudante": "RIVEROS ISAAC"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "A", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC02", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "CARRILLO HUGO", "ayudante": "SANTANDER BENJAM\u00cdN"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC03", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MI", "E", "AYUD OBLIG 04"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC04", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "HERNANDEZ EDUARDO MATIAS", "profesor": "LANDERO CARLOS GABRIEL"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC05", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "LOPEZ MARIA GABRIELA", "ayudante": "D\u00cdAZ DORA"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC06", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "SAAVEDRA IGNACIO EDUARDO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_VC07", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "MU\u00d1OZ JUAN ESTEBAN EDUARDO", "ayudante": "SALD\u00cdAS ALEXIS"}, {"id_ramo": "CBM1005", "nombre": "ECUACIONES DIFERENCIALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MI", "F", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1005_CA08", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "CARRILLO HUGO", "ayudante": ""}], "CBM1006": [{"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC01", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "CORT\u00c9S ALEJANDRA CAMILA"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MI", "F", "AYUD OBLIG 11"], ["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 11"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_CA11", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "", "profesor": "PREISS RUBEN"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC02", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "SCHUMACHER SANDY HELKE", "ayudante": "PENA CLAUDIO GERMAN AN"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "B", "AYUD OBLIG 03"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC03", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "FERN\u00c1NDEZ JORGE", "profesor": "ARRATIA ARSENIA ISABEL"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "AYUD OBLIG 04"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC04", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "CONCHA DANIEL", "profesor": "MARTI EMILIO ANDRES"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "C", "AYUD OBLIG 05"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC05", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "POBLETE FRANCO", "profesor": "MARECHAL MATTHIEU PHILIPPE"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MA", "C", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC06", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "ROSSEL JUAN BAUDILIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC07", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MI", "E", "AYUD OBLIG  08"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_VC08", "vacantes_paquete": "38", "ayudante": "CARRASCO LESTER", "profesor": "MU\u00d1OZ JUAN ESTEBAN EDUARDO"}, {"id_ramo": "CBM1006", "nombre": "C\u00c1LCULO III", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MI", "E", "AYUD OBLIG 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBM1006_CA09", "vacantes_paquete": "38", "profesor": "CARRILLO HUGO", "ayudante": ""}], "CBQ1000": [{"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "B", "AYUD OBLIG 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC01", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "SOTO C\u00c9SAR"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MI", "E", "AYUD OBLIG 11"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 11"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC11", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "SOTO C\u00c9SAR", "profesor": "REYES NORA LILIAN"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MI", "E", "AYUD OBLIG 12"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 12"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC12", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "MIRANDA MOIS\u00c9S AAR\u00d3N", "profesor": "OPAZO EDITH ALEJANDRA"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MI", "E", "AYUD OBLIG 13"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 13"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC13", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "RETAMAL CHRISTOFER", "profesor": "AILLON MILTON DANIEL"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["MI", "A", "AYUD OBLIG 14"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 14"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC14", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "OLIVARES FELIPE", "profesor": "MELO RAFAEL"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 15"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 15"], ["MI", "B", "AYUD OBLIG 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC15", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "REYES NORA LILIAN", "ayudante": "MART\u00cdNEZ DAMI\u00c1N"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "AYUD OBLIG 02"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC02", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "AGURTO SHLOMIT", "profesor": "OPAZO EDITH ALEJANDRA"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "B", "AYUD OBLIG 03"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC03", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "ASCENCIO NUBIA DANITZA", "profesor": "SEPULVEDA KAREN CYNTIA"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "B", "AYUD OBLIG 04"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC04", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "OLIVARES FELIPE", "profesor": "AILLON MILTON DANIEL"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC05", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "REYES NORA LILIAN", "ayudante": "RODR\u00cdGUEZ NICOL\u00c1S"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC06", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "OPAZO EDITH ALEJANDRA", "ayudante": "OLIVARES FELIPE"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "D", "AYUD OBLIG 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC07", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "SEPULVEDA KAREN CYNTIA", "ayudante": "OLIVARES FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "C", "AYUD OBLIG 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC08", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "SEPULVEDA KAREN CYNTIA", "ayudante": "AGURTO SHLOMIT"}, {"id_ramo": "CBQ1000", "nombre": "QU\u00cdMICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "C", "AYUD OBLIG 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CBQ1000_VC09", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "AILLON MILTON DANIEL", "ayudante": ""}], "CII1000": [{"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC01", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CII1000_FG01", "vacantes_paquete": "5", "ayudante": "", "profesor": "ESPINOSA NELSON EDUARDO"}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC02", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "", "profesor": "SAN MARTIN ROSA IRENE"}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CII1000_FG02", "vacantes_paquete": "5", "ayudante": "", "profesor": "SAN MARTIN ROSA IRENE"}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC03", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "CORTES EMA BENITA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CII1000_FG03", "vacantes_paquete": "5", "profesor": "CORTES EMA BENITA", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "G", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC04", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "ORTIZ ROBERTO ENRIQUE", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII1000", "nombre": "CONTABILIDAD Y COSTOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "ICI3325", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII1000_VC05", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "ORTIZ ROBERTO ENRIQUE", "ayudante": ""}], "CII2000": [{"id_ramo": "CII2000", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "", "horarios": [], "sede": "", "categoria_paquete": "", "paquete": "", "vacantes_paquete": ""}], "CII2002": [{"id_ramo": "CII2002", "nombre": "INGENIERIA ECON\u00d3MICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"], ["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2002_VC01", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "ORTIZ ROBERTO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CII2002", "nombre": "INGENIERIA ECON\u00d3MICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2002_VC02", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "FAIVOVICH EDUARDO JAIME"}, {"id_ramo": "CII2002", "nombre": "INGENIERIA ECON\u00d3MICA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2002_VC03", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "FAIVOVICH EDUARDO JAIME"}], "CII2750": [{"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC01", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC02", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "GEISSE ESTEBAN"}, {"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC03", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "PAREDES FERNANDO HERNAN"}, {"id_ramo": "CII2750", "nombre": "OPTIMIZACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 04"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2750_VC04", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": "ZU\u00d1IGA FERNANDO"}], "CIT1000": [{"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA01", "vacantes_paquete": "40", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["MA", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA10", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3NSECCI\u00d3N EXCLUSIVAINGENIER\u00cdA CIVIL EN INFORM\u00c1TICA Y TELECOMUNICACIONES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 11"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 11"], ["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_VC11", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "FREZ JONATHAN", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 12"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 12"], ["MI", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA12", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 13"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 13"], ["MA", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA13", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 14"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 14"], ["MA", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA14", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA02", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_VC03", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3NSECCI\u00d3N EXCLUSIVAINGENIER\u00cdA CIVIL EN INFORM\u00c1TICA Y TELECOMUNICACIONES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA04", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 05"], ["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA05", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": "", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA06", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 07"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA07", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3NSECCI\u00d3N EXCLUSIVAINGENIER\u00cdA CIVIL EN INFORM\u00c1TICA Y TELECOMUNICACIONES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 08"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 08"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_VC08", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1000", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 09"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1000_CA09", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CIT1010": [{"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA01", "vacantes_paquete": "35", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_VC02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT1010", "nombre": "PROGRAMACI\u00d3N AVANZADA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT1010_CA03", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CIT2003": [{"id_ramo": "CIT2003", "nombre": "SISTEMAS OPERATIVOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "", "horarios": [], "sede": "", "categoria_paquete": "", "paquete": "", "vacantes_paquete": ""}], "CIT2004": [{"id_ramo": "CIT2004", "nombre": "ARQUITECTURA DE SISTEMAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2004_VC01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "GIADACH JUAN RICARDO"}], "CIT2005": [{"id_ramo": "CIT2005", "nombre": "INGENIER\u00cdA DE SOFTWARE", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "", "horarios": [], "sede": "", "categoria_paquete": "", "paquete": "", "vacantes_paquete": ""}], "CIT2101": [{"id_ramo": "CIT2101", "nombre": "SE\u00d1ALES Y SISTEMAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "", "horarios": [], "sede": "", "categoria_paquete": "", "paquete": "", "vacantes_paquete": ""}], "CIT2102": [{"id_ramo": "CIT2102", "nombre": "COMUNICACIONES DIGITALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2102_VC01", "vacantes_paquete": "34", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO"}, {"id_ramo": "CIT2102", "nombre": "COMUNICACIONES DIGITALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["LU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2102_VC02", "vacantes_paquete": "34", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO", "ayudante": ""}], "CIT2103": [{"id_ramo": "CIT2103", "nombre": "SISTEMAS DIGITALES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "", "horarios": [], "sede": "", "categoria_paquete": "", "paquete": "", "vacantes_paquete": ""}], "CIT2104": [{"id_ramo": "CIT2104", "nombre": "ARQUITECTURA DE COMPUTADORES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2104_VC01", "vacantes_paquete": "15", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2104", "nombre": "ARQUITECTURA DE COMPUTADORES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2104_VC02", "vacantes_paquete": "15", "profesor": "SANCHEZ PABLO RAUL", "ayudante": ""}], "CIT2105": [{"id_ramo": "CIT2105", "nombre": "CRIPTOGRAF\u00cdA Y SEGURIDAD EN REDES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["LU", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2105_VC01", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2105", "nombre": "CRIPTOGRAF\u00cdA Y SEGURIDAD EN REDES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["LU", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2105_VC02", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "BOETTCHER NICOLAS ALEJANDRO", "ayudante": ""}], "CIT2201": [{"id_ramo": "CIT2201", "nombre": "PROYECTO EN TICS II", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2201_VC01", "vacantes_paquete": "30", "ayudante": ""}], "CIT2202": [{"id_ramo": "CIT2202", "nombre": "MODELOS ESTOCASTICOS Y SIMULACI\u00d3N", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2202_VC01", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": ""}], "CIT2203": [{"id_ramo": "CIT2203", "nombre": "GESTI\u00d3N ORGANIZACIONAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2203_VC01", "vacantes_paquete": "30", "ayudante": ""}], "CIT3200": [{"id_ramo": "CIT3200", "nombre": "EVALUACI\u00d3N DE PROYECTOS TIC", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3200_VC01", "vacantes_paquete": "30", "ayudante": ""}], "CIT3201": [{"id_ramo": "CIT3201", "nombre": "PROYECTO EN TICS III", "creditos_asignatura": "7", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3201_VC01", "vacantes_paquete": "25", "ayudante": ""}], "CIT3417": [{"id_ramo": "CIT3417", "nombre": "TECNOLOG\u00cdAS INAL\u00c1MBRICAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3417_VC01", "vacantes_paquete": "20", "ayudante": "CARRE\u00d1O ERICK ROBERTO"}], "CIT3420": [{"id_ramo": "CIT3420", "nombre": "REDES \u00d3PTICAS DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3420_CA01", "vacantes_paquete": "20"}], "CIT3423": [{"id_ramo": "CIT3423", "nombre": "TELEVISI\u00d3N DIGITAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3423_CA01", "vacantes_paquete": "14"}], "CIT4011": [{"id_ramo": "CIT4011", "nombre": "TITULACI\u00d3N EX\u00c1MEN DE T\u00cdTULO", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4011_CA01", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA"}], "CIT4012": [{"id_ramo": "CIT4012", "nombre": "TITULACI\u00d3N MEMORIA", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4012_CA01", "vacantes_paquete": "10", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA"}], "CIT4013": [{"id_ramo": "CIT4013", "nombre": "TITULACI\u00d3N TALLER PROFESIONAL", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4013_CA01", "vacantes_paquete": "15", "profesor": "GEOFFROY XIMENA MARIA"}], "CIT5001": [{"id_ramo": "CIT5001", "nombre": "PR\u00c1CTICA PROFESIONAL 1", "creditos_asignatura": "0", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "PR\u00c1CTICA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT5001_PR01", "vacantes_paquete": "33"}], "CIT5002": [{"id_ramo": "CIT5002", "nombre": "PR\u00c1CTICA PROFESIONAL 2", "creditos_asignatura": "0", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "PR\u00c1CTICA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT5002_PR01", "vacantes_paquete": "35"}], "FIC1000": [{"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC01", "vacantes_paquete": "45"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC10", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "SERVELLO STEPHANIE ISABEL"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 11"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC11", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "SERVELLO STEPHANIE ISABEL"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 12"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC12", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "GONZALEZ LORETO SOLANGE"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 13"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC13", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "SERVELLO STEPHANIE ISABEL"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 14"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC14", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CORRAL GABRIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CORRAL GABRIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC03", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CORRAL GABRIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC04", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "SERVELLO STEPHANIE ISABEL"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC05", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "GONZALEZ LORETO SOLANGE"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC06", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "SERVELLO STEPHANIE ISABEL"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC07", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "CORRAL GABRIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 08"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC08", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "GONZALEZ LORETO SOLANGE"}, {"id_ramo": "FIC1000", "nombre": "COMUNICACI\u00d3N PARA LA INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 09"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1000_VC09", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "SERVELLO STEPHANIE ISABEL"}], "FIC1003": [{"id_ramo": "FIC1003", "nombre": "DERECHO EN INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1003_VC01", "vacantes_paquete": "45"}, {"id_ramo": "FIC1003", "nombre": "DERECHO EN INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1003_VC02", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "DIAZ JOSE ANTONIO"}, {"id_ramo": "FIC1003", "nombre": "DERECHO EN INGENIER\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "FIC1003_VC03", "vacantes_paquete": "45", "profesor": "DIAZ JOSE ANTONIO"}], "ICI3000": [{"id_ramo": "ICI3000", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "", "horarios": [], "sede": "", "categoria_paquete": "", "paquete": "", "vacantes_paquete": ""}], "ING9101": [{"id_ramo": "ING9101", "nombre": "PR\u00c1CTICAS ELECTIVAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "ING9101_VC01", "vacantes_paquete": ""}, {"id_ramo": "ING9101", "nombre": "PR\u00c1CTICAS ELECTIVAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "ING9101_CA02", "vacantes_paquete": "", "profesor": "CARRI\u00d3N JAVIER IGNACIO"}], "CIT3600": [{"id_ramo": "CIT3600", "nombre": "SEMINARIO DE INVESTIGACI\u00d3N I", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3600_VC01", "vacantes_paquete": "5"}], "CIT2204": [{"id_ramo": "CIT2204", "nombre": "PROBABILIDADES Y ESTAD\u00cdSTICAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2204_VC01", "vacantes_paquete": "40", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2204", "nombre": "PROBABILIDADES Y ESTAD\u00cdSTICAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2204_CA02", "vacantes_paquete": "40", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CIG1002": [{"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC01", "vacantes_paquete": "30"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 11"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 12"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 12"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 13"], ["VI", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 13"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACU\u00d1A SYLVIA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 15"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 17"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGLES 17"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "E", "CATEDRA INGL\u00c9S 03"], ["JU", "E", "CATEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "PALOMINOS MARCELA CATALINA"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1002", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL II", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "CIG1012", "seccion": "Secci\u00f3n 99", "horarios": [["MA", "I", "CONVALIDACIONES DIAGN\u00d3STICO INGL\u00c9S"], ["MI", "I", "CONVALIDACIONES DIAGN\u00d3STICO INGL\u00c9S"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1002_V100", "vacantes_paquete": "1300", "profesor": ""}], "CIG1003": [{"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC01", "vacantes_paquete": "30"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 10"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 11"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA 12"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NU\u00d1EZ RAMON HERNAN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 13"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 14"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["LU", "H", "C\u00c1TEDRA 15"], ["MI", "H", "C\u00c1TEDRA 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MA", "H", "C\u00c1TEDRA 16"], ["JU", "H", "C\u00c1TEDRA 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["LU", "I", "C\u00c1TEDRA 17"], ["MI", "I", "C\u00c1TEDRA 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MELLA ALEX AGUSTIN"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 18"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 19"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 20"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 21"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 22"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA 23"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 24"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGLES 24"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 25"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 25"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC25", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 26", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC26", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARCE CARLOS ANDRES"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 27", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC27", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "VELOSO JESUS ERASMO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 28", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC28", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "VELOSO JESUS ERASMO"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 29", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC29", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 30", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC30", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 31", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 31"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 31"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC31", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 32", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 32"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 32"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC32", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 33", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 33"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGLES 33"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC33", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 34", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 34"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGLES 34"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC34", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ACEITUNO ADOLFO ENRIQUE"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 06"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 07"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 08"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ORTEGA VIVIANA DEL PILAR"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 09"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ORTEGA VIVIANA DEL PILAR"}, {"id_ramo": "CIG1003", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICO8703, CIG1013", "seccion": "Secci\u00f3n 99", "horarios": [["MA", "I", "CONVALIDACIONES DIAGN\u00d3STICO INGL\u00c9S"], ["MI", "I", "CONVALIDACIONES DIAGN\u00d3STICO INGL\u00c9S"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1003_V100", "vacantes_paquete": "500", "profesor": ""}], "CIT4015": [{"id_ramo": "CIT4015", "nombre": "TITULACI\u00d3N VIA MAGISTER", "creditos_asignatura": "30", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT4015_CA01", "vacantes_paquete": "1"}], "CIT3342": [{"id_ramo": "CIT3342", "nombre": "SISTEMAS DISTRIBUIDOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3342_CA01", "vacantes_paquete": "100"}], "CIG1014": [{"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"], ["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC01", "vacantes_paquete": "30"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 10", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 10"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC10", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 11", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 11"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGLES 11"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC11", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 12", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 12"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC12", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 13", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 13"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC13", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 14", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"], ["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 14"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC14", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 15", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 15"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC15", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 16", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 16"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC16", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 17", "horarios": [["MA", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 17"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC17", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 18", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 18"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC18", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 19", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 19"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC19", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC02", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 20", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 20"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC20", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 21", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 21"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC21", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 22", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 22"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC22", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 23", "horarios": [["JU", "A", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 23"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC23", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "MOYANO NATALY DEL SOL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 24", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 24"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC24", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 25", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 25"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC25", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NEGRETE NORMA ENRIQUETA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 26", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 26"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC26", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 27", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 27"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC27", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "NORAMBUENA CAROLINA ANGELICA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 28", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 28"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC28", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 29", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 29"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC29", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"], ["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC03", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 30", "horarios": [["MI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 30"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC30", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 31", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 31"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC31", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 32", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 32"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC32", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "POBLETE JAVIERA FRANCISCA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 33", "horarios": [["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 33"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC33", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 34", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 34"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC34", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 35", "horarios": [["MI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"], ["VI", "G", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 35"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC35", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 36", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 36"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC36", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 37", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 37"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 37"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC37", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SALINAS MARTA AZUCENA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 38", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 38"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 38"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC38", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORO CONSUELO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 39", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 39"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 39"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC39", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORO CONSUELO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC04", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 40", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 40"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 40"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC40", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORO CONSUELO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 41", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 41"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC41", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORO CONSUELO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 42", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 42"], ["JU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 42"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC42", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORO CONSUELO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 43", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 43"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 43"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC43", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 44", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 44"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 44"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC44", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAU MAR\u00cdA PAZ"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 45", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 45"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 45"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC45", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAU MAR\u00cdA PAZ"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 46", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 46"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 46"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC46", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAU MAR\u00cdA PAZ"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 47", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 47"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 47"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC47", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RAU MAR\u00cdA PAZ"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 48", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 48"], ["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 48"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC48", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 49", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 49"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 49"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC49", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SCHIAPPACASSE VILMA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 05"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "SANI QUIRIAN GRISELLI"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 50", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 50"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 50"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC50", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 51", "horarios": [["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 51"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 51"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC51", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CELIS MARIA PAULINA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 52", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 52"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 52"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC52", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CEA KAREM CAROL"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 53", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 53"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 53"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC53", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS EUGENIA BEATRIZ"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 54", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 54"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGLES 54"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC54", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 55", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 55"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 55"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC55", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 56", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 56"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 56"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC56", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 57", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 57"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 57"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC57", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 58", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 58"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 58"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC58", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 59", "horarios": [["MI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 59"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 59"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC59", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC06", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 60", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 60"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 60"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC60", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 61", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 61"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 61"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC61", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 62", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 62"], ["MI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 62"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC62", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 63", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 63"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 63"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC63", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 64", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 64"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 64"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC64", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 65", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 65"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 65"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC65", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "RODRIGUEZ KARINA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 66", "horarios": [["MI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 66"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 66"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC66", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "TORRES OSMAN LUCIANO"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 67", "horarios": [["LU", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 67"], ["MI", "F", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 67"]], "sede": "S-HUECHURABA", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC67", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "CONTRERAS DANIELA ANDREA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 7", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 07"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC07", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "ARAOS JENNY FABIOLA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 8", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 08"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC08", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 9", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA INGL\u00c9S 09"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_VC09", "vacantes_paquete": "30", "profesor": "BAMBACH MARIA EUGENIA"}, {"id_ramo": "CIG1014", "nombre": "INGL\u00c9S GENERAL III", "creditos_asignatura": "5", "asignatura_referenciada": "ICG3573", "seccion": "Secci\u00f3n 99", "horarios": [["JU", "I", "CONVALIDACIONES DIAGN\u00d3STICO INGL\u00c9S"], ["VI", "I", "CONVALIDACIONES DIAGN\u00d3STICO INGL\u00c9S"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIG1014_V100", "vacantes_paquete": "1", "profesor": ""}], "CIT3346": [{"id_ramo": "CIT3346", "nombre": "INTELIGENCIA ARTIFICIAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3346_CA01", "vacantes_paquete": "18"}], "CIT2006": [{"id_ramo": "CIT2006", "nombre": "ESTRUCTURAS DE DATOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2000", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "D", "LABORATORIO 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2006_CA02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "CARRI\u00d3N JAVIER IGNACIO", "profesor_lab": ""}, {"id_ramo": "CIT2006", "nombre": "ESTRUCTURAS DE DATOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2000", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["JU", "D", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2006_VC03", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "SUCHAN KAROL MARCIN", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}, {"id_ramo": "CIT2006", "nombre": "ESTRUCTURAS DE DATOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2000", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["JU", "D", "LABORATORIO 03"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 03"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2006_CA01", "vacantes_paquete": "35", "profesor_lab": "", "profesor": "RODRIGUEZ MIGUEL ANTONIO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2006", "nombre": "ESTRUCTURAS DE DATOS Y ALGORITMOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2000", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["VI", "F", "LABORATORIO 04"], ["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 04"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MA", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2006_VC04", "vacantes_paquete": "35", "profesor_lab": "", "profesor": "SUCHAN KAROL MARCIN", "ayudante": ""}], "CIT2107": [{"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "F", "LABORATORIO 01"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01 - 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01 - 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107 VC01", "vacantes_paquete": "24", "ayudante": "", "profesor": "NEGRONI JUAN JOSE"}, {"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01 - 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA MADRE 01 - 02"], ["MI", "D", "LABORATORIO 02"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107 VC02", "vacantes_paquete": "24", "profesor": "NEGRONI JUAN JOSE", "profesor_lab": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA  MADRE 03 - 04"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA  MADRE 03 - 04"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["JU", "C", "LABORATORIO 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107 VC03", "vacantes_paquete": "24", "profesor": "CARRE\u00d1O ERICK ROBERTO", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}, {"id_ramo": "CIT2107", "nombre": "ELECTR\u00d3NICA Y ELECTROTECNIA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2106", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["VI", "G", "LABORATORIO 04"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA  MADRE 03 - 04"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA  MADRE 03 - 04"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2107_VC04", "vacantes_paquete": "24", "profesor_lab": "", "profesor": "CARRE\u00d1O ERICK ROBERTO", "ayudante": ""}], "CIT2007": [{"id_ramo": "CIT2007", "nombre": "BASES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2002", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2007_CA01", "vacantes_paquete": "43", "profesor": "GIADACH JUAN RICARDO"}, {"id_ramo": "CIT2007", "nombre": "BASES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2002", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["LU", "D", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2007_CA02", "vacantes_paquete": "43", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CIT2008": [{"id_ramo": "CIT2008", "nombre": "DESARROLLO WEB Y M\u00d3VIL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CBM2000", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2008_CA01", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2008", "nombre": "DESARROLLO WEB Y M\u00d3VIL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CBM2000", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2008_CA02", "vacantes_paquete": "45", "ayudante": "", "profesor": ""}], "CIT2108": [{"id_ramo": "CIT2108", "nombre": "TALLER DE REDES Y SERVICIOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3425", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2108_CA01", "vacantes_paquete": "35", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2108", "nombre": "TALLER DE REDES Y SERVICIOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3425", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2108_CA02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CIT2205": [{"id_ramo": "CIT2205", "nombre": "PROYECTO EN TICS I", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2200", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["LU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "E", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2205_CA01", "vacantes_paquete": "25", "profesor": "ELLIOTT JORGE ERNESTO"}, {"id_ramo": "CIT2205", "nombre": "PROYECTO EN TICS I", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2200", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["VI", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"], ["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2205_CA02", "vacantes_paquete": "25", "ayudante": "", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIT2205", "nombre": "PROYECTO EN TICS I", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2200", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2205_CA03", "vacantes_paquete": "25", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CIT2009": [{"id_ramo": "CIT2009", "nombre": "BASES DE DATOS AVANZADAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3317", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2009_CA01", "vacantes_paquete": "35", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2009", "nombre": "BASES DE DATOS AVANZADAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT3317", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "E", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2009_CA02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CIT2109": [{"id_ramo": "CIT2109", "nombre": "ARQUITECTURA Y ORGANIZ DE COMPUTADORES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01 - 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01 - 02"], ["MI", "G", "LABORATORIO 01"], ["LU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01 - 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2109_VC01", "vacantes_paquete": "15", "profesor_lab": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2109", "nombre": "ARQUITECTURA Y ORGANIZ DE COMPUTADORES", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["JU", "F", "LABORATORIO 02"], ["LU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01 - 02"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 01 - 02"], ["VI", "A", "C\u00c1TEDRA 01 - 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2109_VC02", "vacantes_paquete": "15", "profesor_lab": "", "ayudante": "", "profesor": "SANCHEZ PABLO RAUL"}], "CIT2110": [{"id_ramo": "CIT2110", "nombre": "SE\u00d1ALES Y SISTEMAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "D", "LABORATORIO 01"], ["JU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2110_VC01", "vacantes_paquete": "17", "ayudante": "", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO"}, {"id_ramo": "CIT2110", "nombre": "SE\u00d1ALES Y SISTEMAS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA MADRE"], ["JU", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA MADRE"], ["MA", "B", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2110_VC02", "vacantes_paquete": "17", "profesor": "DUJOVNE DIEGO ROBERTO", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}], "CIT2010": [{"id_ramo": "CIT2010", "nombre": "SISTEMAS OPERATIVOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["JU", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2010_CA01", "vacantes_paquete": "35", "ayudante": ""}], "CIT2012": [{"id_ramo": "CIT2012", "nombre": "INGENIER\u00cdA DE SOFTWARE", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01"], ["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2012_CA01", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "NIETO ANDREA VICTORIA"}, {"id_ramo": "CIT2012", "nombre": "INGENIER\u00cdA DE SOFTWARE", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MA", "F", "C\u00c1TEDRA 02"], ["VI", "F", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "F", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2012_CA02", "vacantes_paquete": "35", "profesor": "", "ayudante": ""}], "CII2100": [{"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC01", "vacantes_paquete": "39", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "B", "C\u00c1TEDRA 01"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CII2100_FG01", "vacantes_paquete": "6", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["MI", "G", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC02", "vacantes_paquete": "39", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["MI", "G", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 02"], ["LU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"], ["JU", "C", "C\u00c1TEDRA 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CII2100_FG02", "vacantes_paquete": "6", "ayudante": "", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO"}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC03", "vacantes_paquete": "39", "ayudante": "", "profesor": "MARKUSOVIC DENIS LENKA"}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 03"], ["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 03"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 03"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CII2100_FG03", "vacantes_paquete": "6", "ayudante": "", "profesor": "MARKUSOVIC DENIS LENKA"}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CII2100_VC04", "vacantes_paquete": "39", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CII2100", "nombre": "INTRODUCCI\u00d3N  A LA ECONOM\u00cdA", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["MA", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["VI", "C", "C\u00c1TEDRA 04"], ["MI", "E", "AYUDANT\u00cdA OPCIONAL 04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes FG", "paquete": "CII2100_FG04", "vacantes_paquete": "6", "profesor": "CALCAGNO JAIME ALBERTO", "ayudante": ""}], "CIT2114": [{"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01-02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01-02"], ["MI", "F", "LABORATORIO 01"], ["MA", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01 - 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC01", "vacantes_paquete": "21", "profesor_lab": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 2", "horarios": [["LU", "B", "C\u00c1TEDRA 01-02"], ["JU", "B", "C\u00c1TEDRA 01-02"], ["VI", "E", "LABORATORIO 04"], ["MA", "B", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 01 - 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC02", "vacantes_paquete": "20", "profesor": "HIDALGO NICOLAS ANDRES", "profesor_lab": "", "ayudante": ""}, {"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 3", "horarios": [["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 03-04"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 03-04"], ["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03 - 04"], ["VI", "B", "LABORATORIO 02"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC03", "vacantes_paquete": "31", "profesor": "", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}, {"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 4", "horarios": [["VI", "D", "LABORATORIO 05"], ["MA", "G", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 03 - 04"], ["LU", "G", "C\u00c1TEDRA 03-04"], ["JU", "G", "C\u00c1TEDRA 03-04"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC04", "vacantes_paquete": "10", "profesor_lab": "", "ayudante": "", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 5", "horarios": [["LU", "A", "LABORATORIO 03"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 05 - 06"], ["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 05-06"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 05-06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC05", "vacantes_paquete": "30", "profesor_lab": "", "ayudante": "", "profesor": ""}, {"id_ramo": "CIT2114", "nombre": "REDES DE DATOS", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "CIT2100", "seccion": "Secci\u00f3n 6", "horarios": [["MA", "A", "C\u00c1TEDRA 05-06"], ["JU", "A", "C\u00c1TEDRA 05-06"], ["MI", "A", "AYUDANT\u00cdA OBLIGATORIA 05 - 06"], ["VI", "A", "LABORATORIO 06"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT2114_VC06", "vacantes_paquete": "10", "profesor": "", "ayudante": "", "profesor_lab": ""}], "CIT3348": [{"id_ramo": "CIT3348", "nombre": "TALLER DE TRANSFORMACI\u00d3N DIGITAL", "creditos_asignatura": "6", "asignatura_referenciada": "", "seccion": "Secci\u00f3n 1", "horarios": [["MA", "D", "C\u00c1TEDRA 01"], ["VI", "D", "C\u00c1TEDRA 01"]], "sede": "S-SANTIAGO", "categoria_paquete": "Vacantes de Carrera", "paquete": "CIT3348_CA01", "vacantes_paquete": "21"}]}
